1.se clona proyecto gitlab  git clone git@gitlab.com:diegogonzalez2105/react-native-custom.git
2.npm install para installar todas las devependencias por en el archivo gitignore es el node modules
3.Corer el comando npm run android para el proyecto arranque en el emulador o el celular

